想買個cam

是咁的
早兩日屋企冇啦啦有鎖匙開門聲，開唔到之後痴左線咁大力拍門
問過屋企人全部返緊工又冇其他人有我屋企鎖匙
因為以前都發生過咁既事換埋鎖點知而家又有
一個人係屋企真係嚇到仆街
所以想個cam/針孔攝錄機咁既野mon住個門口
有冇平平地既推介下

伸利屋村地方走廊冇cam啲看更會亂放人入黎

求救

七月節
有冇地主呀?

冇呀……
但個時五點幾日光日白，我屋企又最近樓梯，應該唔會掛真心驚

屋企人係擔心邊個唔記得抆鎖匙比人拎左去配
你知啦屋村好撚多痴線佬
雖然冇乜野偷

咩區?

我都係住村屋,有時聽到隔離屋朝早同深夜都有,但行出露台就唔見有人拍門(唔係自己個間)

華富

落鴨記行轉啦

屋邨呀? 睇死人咩,
坊間好多ip cam可以做到啦,
去鴨療街睇吓啦

但如果影到冇人,你仲驚

我窮jj係舊式屋村(正字唔識打)
咁得人驚咁你有冇問下佢地係咩事

冇呀,夜媽媽,d人都訓哂啦,望出去又冇人.唔通開門落樓下睇咩

仲要咁舊既邨，痴線佬多鬼仲多
ip cam有啦但大大舊，想細粒啲既等佢唔發現
報過驚話冇樣佢都幫我唔到，最多搵多啲人巡我呢邊

怕唔怕係爆格

唯有係咁
一聽到咁樣拍人棟門即刻ff佢係痴線佬會拎住把刀係門口等我之後勁驚連行都唔敢行過去

有冇巴打試過有鋰電果d
係唔係1星期充一次就得